Csl仲有一年續，用緊6gb plan，岩岩壞左手機，想出iphone7，入黎幫手報個價

如題
Thx

仲有一年約，打錯sor